我同fd去完女僕 個fd鍾意咗個女僕

我應該點算好

勿沉船

唔知點幫佢好， 驚打沈佢個信心

溝咗個maid去

驚佢晒時間晒錢

佢同個maid inbox緊 仲問我應該點吹水好

洗咩吹水
直接send撚相咪得

jollibee?

Kfc?

如果係jollibee同kfc 佢就唔冼沈船拉

邊間 咩名 唔講幫你唔到

Sugar 唔開maid名 費事搞到人

我勸你都係唔好諗咁多
可以係maid cafe溝到女嘅人一百個唔知有無一個
除非你好靚仔 好有錢啦

我個fd佐助毒撚 做開地盤都幾大隻呀 有冇機阿

無圖好難評論
不過真係早日收手
沉船好常見

相就肯定沒 佢留左個日系頭 同米冿玄師有半成相似

因為佢鍾意個maid唔係好靚 所以佢覺得自己有機會

咁就仆街啦 米津玄師本身都唔係賣樣
重要得半成似 已經想像到係咩樣
算吧啦

唯有你去鍾意個fd啦😈

第一次去我同佢笑鳩個maid好㭍 去多一兩次後 又話人哋性格唔錯想識 禁我見佢搵到真愛咁 鼓勵左佢幾句 依家諗返轉頭我係咪做錯左

佢肯包養我 我日日幫佢含 又點話姐

你個fd 係靚仔有料到都唔洗上maid搵女啦
做maid對你有講有笑係工作部份嚟
唔好咁記上心
毒撚最忌容易動情

你朋友就是你

啲maid大把兵仔

好少見佢禁動真情 禁我咪同佢講試下識佢囉 唔得未唔好去cafe囉 而家諗返我真係害左佢 好驚佢做傻事

我都想 我肥到成隻卡比獸咁

就係驚佢做兵

試下無壞嘅 試下囉

叫佢follow下catgirl啦
鍾意 catgirl好過女僕啦
去女僕cafe燒錢架 仲要養女僕

Sugar book位有五折 都抵屌嘅 咪陪佢上多幾日 睇下點先

我呢啲卡比獸都唔屌啦

上去maid cafe先知 啲人好痴線 今日見到個跟住個maid係咁同佢拗水吹 但係個maid完全唔想應佢

好少見到仲有人打3q

溝maid
10個有半個得啦
見過人包場表白

最後點好想知

加油！去多d！買多d相！

買相就不了

當然係衰左啦
仲搞到人地勁尷尬 人地開緊工你搞啲咁既野

btw負皮㩒錯

Maid個個都雞黎

邊間同比個名呀 可以知有無仔個D
廢事你朋友越踩越深
利申:好多FD做女僕CAFE

靚仔有冇機

屌

好睇maid份人本身點

聽人講幾千蚊 有得出街 係咪真

只係出街實得
下一步就睇你個死人樣
樣衰毒撚比多D錢應該比你上埋既

Sugar 廢事開人名搞到人 btw條女唔靚所以個fd覺得自己有機

聽說有一間 全部女都有價

真係好撚㭍 btw負皮呢啲嘢就求其啦

呢個都有聽講過

重要個老板鼓勵啲囡去做

有佣抽

求名

上secrets啲page 講到cafe界好鬼黑暗禁

其實都真係幾黑

有冇人知道啲內幕 可以爆出嚟

有人話係yume 唔知係俾人老屈 定係真

Hi我係本人
又肥又樣衰真係好抱歉

唔緊要 下次係廚房記得唔好出嚟

好啊好啊 我會留係水吧位到唔出嚟

可以嘅話返少啲更 被多啲高質嘅女返工

有冇個maid既示意圖？ 搵張差唔多樣既黎睇睇 等我地幫巴打睇下有冇機

一係你叫啲高質女俾多啲更
如果你唔想見到我不如就睇下更表 有我既就唔好上嚟

原來真係你 頭我個fd sned左你段文 sorry阿，以為有人玩嘢

真係唔好意思

oic

本人已經喺度 你問佢啦

絲打

呢個米津玄師？

樓主

佢以為佢hurt左你

佢係咁問我好唔好同你都要道歉好

求下你 po啲正能量嘅文,比返啲能量佢

完全睇唔明你講乜鳩
你有語癌？

讀書少唔好意思

22 / 10 (Mon) : Kana & 萌豆 & 小雨 & Saya
23 / 10 (Tue) : Kana & 小雨 & ChuChu & 小蔚

到底係邊個呢？

當初諗住幫下佢 依家搞到我害佢禁

我嘅主人，你返黎喇？

唔知有丁絲打可唔可以去做

on9 先會想追maid
多數maid 只會同翻cos圈拍拖
或者係同老細 例如AT雞竇mio

Cafe女就算鳩數啦
10個有9個都有仔
淨返嗰1個就唔鍾意男人
唔關有冇錢靚唔靚仔事
好多本身出面有正職
鍾意做maid嘅純粹為個文化
同你講嘢只係工作之一
逗最低工資仲放咗工仲有責任要同你吹水咩

係咪最後冇答到海虎？

正職真係唔敢講，但肯定有另一d野搞緊

叫你朋友整碟生炒骨拎上去比個女僕

女僕同cosplayer多數貴圈真亂 唔好中伏

第一，你朋友就是你

第二，去到呢啲地方唔好妄想，這是不可能的，呢啲個案實在見得太多。

如果係我都好啲 自已承受返 依家搞到我擺個fd上台禁 驚佢陣間見到受唔住壓力

俾呢個post佢睇

冇乜嘢，頂多都係企圖跳樓或者拎把菜刀上去

如果係就你最好跟埋去，叫定白車

幫你(個fd)推

當然唔一定個個有正職，有d仲係學生，有d就有其他part time，有d就接下私影

有啲仲舞團

咁我寧願佢攞把菜刀斬鳩我算 唔想因為自己做啲on9野傷害佢一世

你個fd極有機會做第二個「劉璋輝」

得半成似？即係一成都冇？即係5%?？咁不如去搵屈原算丫

睇你fd嘅對答都feel到有陣毒味
死心把啦 啲女僕唔會放啲客在眼內
要溝人就唔好以客嘅身分

開動物台啦
毒撚FF

原本有可能都俾樓豬搞到無可能

想同朋友爭女都唔洗咁呀

你真係好愛你朋友

以前覺得俾人擺上台啲人好慘 估唔到琴晚我就做咗呢類人

繼續幫推

溝唔到女啫，使死咩
你個fd咁嘅心理質素真係毒到冇得救，靚仔到吳彥祖咁都冇用啦

求樓主whatsapp wallpaper

已經唔係溝唔溝到女嘅問題 係驚佢受唔到俾人評論嘅壓力 做傻事

喂去到呢度停左嘅?

咁你叫絲打幫下佢

唔好再搞人 maid都係一個普通人

戇鳩鳩 又唔係你溝條女
點解要擺人(個maid)上枱
做着你個朋友真係慘
比你搞一搞 仲點會溝得成
仲比你公開屌自己女神又肥又唔靚

自己鍾意咪得囉 你估個個都食到女神咩

求大家唔好再討論呢件事 唔想搞大佢

我宜家對啲台灣人都係打3q, 都有諗過佢地會唔會已經唔係打呢啲, 想知其實應該打咩

我識幾個朋友都溝到女僕
加油 巴打

yurisa

隔住個mon都覺得樓豬好撚毒 事主出現就對唔住乜乜柒柒 好心你啦，毒撚唔會有人鐘意㗎

點解你覺得佢係事主

依家secret page變左講車喎

好人好姐點會同maid 拍拖

我溝屋企個賓妹仲好啦

就係知道自己未得先失 所以冇諗過溝女

因為個fd sned個maid ig 比我睇,佢見到自己係網上比人話,所以先知自己挽大左

呢啲無架啦巴打
等夢醒吧啦

不過唔知要FF幾耐

錢可以解決

女僕餐廳？

小心啲,有GG嘅

又一個中伏

暗示黎

不如識條女叫佢著女僕裝算啦

係呢六個姐
有四個有仔 有兩個收兵
女僕啲女溝唔過呀
某間搶人男友
有間就成日去影相收兵

做過，其實要好多種人
我就只要Meet個KPI
有同事為左收兵
有D就釣水魚
唔好沉船啊

maid都係雞

幾好呀 煮完生炒骨唔洗帶過境

好撚毒.......

好人好姐點會去呢d地方

正解～

雞汁 maid～

見到好撚反胃......

樓豬真係仆街仔嚟
講埋人哋做邊間都算
把口仲咁撚臭
仲要語癌都不特止 學人打埋啲5p字

睇撚死佢都係啲狗口長不出象牙
成身都散發住黃黃綠綠嘅毒氣嘅loser嚟

幫你朋友認清現實乃日行一善也

真係覺得自己好撚仆街 廢青都不如

答佢直接show啲金撈，寶馬，再問幾錢q